想大家對六四好有記憶 其實唔難

其實你想大家對六四好有記憶, 不如拍套「北京大屠殺」電影版, 宣傳影片就用電影 CG, 搵條特技人比架坦克輾到血肉橫飛大聲慘叫, 然後有個軍佬奸笑住「傑傑傑」開槍射爆市民個頭, 再放上 youtube 度做廣告, 保證大家對六四即刻記憶深左啦.

抗日神劇靠呢招去到抗戰打完 70 年都仲可以令人母忘日本侵華, 好有效丫.

驚無人睇咪搵林明禎做主角囉.

Adam Leung:
將d坦克車擬人化、萌化可能仲有效

Cheng Lap:
咁畫 H 本囉, 有條友拎住兩個膠袋, 行過架坦克面前, 坦克就化為美少女壓住條友, 跟住噴到周圍都係.

Cheng Lap:
d野無娛樂性搵鬼睇咩

Kevin Pao:
點解唔搵雷凱欣呢？
講到有爆炸性又要血肉橫飛，邊個夠佢出名？

Cheng Lap:
好主意, 就搵雷凱欣

Andy On:
然後拍續集，64復仇者聯盟，搵主角雙手撕開坦克

Cheng Lap:
北京又屠殺

Cheng Lap:
戴埋頭盔, 話套野純屬虛構, 入面唔叫解放軍, 叫解決軍囉, 咁唔叫中華人民共和國, 中華百姓共和國囉, 唔叫鄧小平, 叫丁大丙, 李鵬都唔叫李鵬, 搵隻雕兄代替.

Liana Au:
要有愛情元素，例如鐵達尼

Cheng Lap:
「如果你輾死 1000 個反革命份子證明你是個愛國而有事業心的男人求婚我就和你結婚」

賀維斯:
玩時空"橋"囉，主角係腐女一名

Cheng Lap:
因為寫 BL 小說被人引渡返大陸打靶, 打靶果一下就穿越返左去 1989 年

Michael Y. H. Chiu: 會被禁播

Cheng Lap: pornhub

CLS

Alex Hon:
本身已經唔教
支NA會剩係識圍爐
何況華人教科書根本係神話小說
將拳民恐怖襲擊西方人兼大清向萬國宣戰
解釋成八國聯軍。

Cheng Lap:
不需要教科書，像我都做漫畫、遊戲之類，他們也可以做，但他們不做。

Alex Hon:
艦娘╭(╯3╰)╮
FGO真香

所以立爺先係啱,佢哋......
年年悲情拜山

Cheng Lap:
講到咩毋忘，佢地自己圍爐有咩用

看和聽陳雲所填歌詞，區諾軒明顯有填詞天份。比起做電台節目、站街站、出席大會等等，作曲填詞有效多了。區諾軒一首詞，勝過幾百人每人幾百次演講。

城邦天使